{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028391",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2193054176/taean-red-pension-taean-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698476222499&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129078&destination=%EC%B6%A9%EC%B2%AD%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.528225%2C126.427143&sort=RECOMMENDED&top_dp=57273&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=314335685&selectedRatePlan=383087826&expediaPropertyId=68501693&searchId=49a1969a-f370-4085-b540-562498079324",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 빨강펜션"
    },
    "text": "泰安赤ペンション (태안 빨강펜션)\n泰安赤ペンションでの宿泊は多様な長所を備えた最高の選択だ。 ここは泰安で遊べる多くの場所の一つで、屋外プールが設けられており、休暇を楽しむのに最適だ。 また、便宜のためにWiFiを無料で利用でき、セルフ駐車も可能だ。  , ホテルサイズ : 14個の客室 , チェックイン開始時間:15:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴可能 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "泰安赤ペンションはどのような施設ですか？",
            "answer": "泰安赤ペンションは多様な長所を備えた宿泊施設です。屋外プールがあり、無料のWiFiとセルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "泰安赤ペンションの客室数は何室ですか？",
            "answer": "泰安赤ペンションには14室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "泰安赤ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "泰安赤ペンションのチェックインは15:00からであり、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "泰安赤ペンションでの新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "泰安赤ペンションでは、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細については宿泊施設にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "泰安赤ペンションへのチェックイン方法について教えてください。",
            "answer": "泰安赤ペンションへのチェックイン方法については、予約確認メールに記載されている連絡先に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "泰安赤ペンションのチェックインに必要な物はありますか？",
            "answer": "泰安赤ペンションのチェックインには、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要です。チェックイン可能な年齢は満21歳からです。"
        },
        {
            "question": "泰安赤ペンションではペットを連れて行くことができますか？",
            "answer": "泰安赤ペンションではペットを同伴することができます。"
        },
        {
            "question": "泰安赤ペンションではWiFiを利用することができますか？",
            "answer": "泰安赤ペンションでは共用エリアで無料のWiFiを利用することができます。客室内でも無料のWiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "泰安赤ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "泰安赤ペンションには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "泰安赤ペンションでは喫煙可能なエリアがありますか？",
            "answer": "泰安赤ペンションには指定の喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 547
    }
}